孫興愍二兵，忠誠！

開定先，今晚日本贏就要恭喜孫興愍當兵

關懷兵呀

派佢守註英韓國領事館

我地有化妝龍門趙賢祐
再加埋四大尖刀 黃義助 孫興慜 黃喜燦 李昇祐
一人入日本一粒都夠😂

趙賢祐唔係傷左咩

上場復出

就快到了

同英超撞時間
不過英超個個星期都有
oppa得一個

繼續推

見到連登咁多post撐日本, 已經知道韓國嬴硬

完場兩隊一齊慶祝,一隊拎冠軍同一隊有得當兵

打加時喇

2:1 未玩完架！

05歐冠

oppa

完

冇二兵